咁既市真人輸錢？

之前贏咁hi多 回吐小小就喊咁口
贏就唔洗計
輸就係輸

因為敢蝕唔敢賺升到飛天就覺得會繼續升唔肯放

蝕錢就怕入肉即放

一定要SH

睇下而家恆指仲係咁穩，叫咩股災，
真正既股災係咁ga咩

夠鐘人踩人了

科技股逃生門又開

日日都係逃生門但日日都

之前做淡 呢排先做好

發達啦咁

我贏到仆街喎
邊個回吐少少？咁撚廢

連登仔冇輸過
連登仔唔會輸

Call 左？

dllm 670接騰訊即刻跌，嚇到我630放咗，然後升 港股大奇蹟日

真大波妹?

唔通假咩

圖定老母…?